丘建威係曼所以唔俾佢講曼車？

屌你鄭少聰有咩分別啊
麥佳亞咁樣箍住azp連var都唔洗check

鄭兆聰live 話咁樣攬係ok 因為唔係拉衫

佢都痴撚線

呢球都要吹？唔攬得返去打桌球啦

真 勁on9

Ricky 都係曼

ricky全世界都知係鍠

拉衫個陣
曼狗講波佬：咁樣拉衫係ok 因為唔係攬

Now堅係多獌講波佬